{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69264&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주선스테이호텔"
    },
    "text": "当宿は済州蓮洞の中心地に位置しており、龍頭岩、イホテウ海水浴場、セビョルオルムなど周辺の名所に近い位置にあります。 宿の中には便利な共用キッチンが設けられており、すべての客室でワイファイが使用できます。 龍頭岩までは車で5分、イホテウ海水浴場までは車で10分、セビョルオルムまでは車で27分かかります。 入室時間は午後5時以降で、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが利用でき、駐車も可能です。 共用キッチンは午前9時から午後11時まで営業しており、IH調理器を使用する際には火災に注意し、使用後は必ず整理してください。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットは入室できませんし、保護者のいない未成年者の宿泊のご利用は絶対に許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿は済州蓮洞の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "宿の近くには龍頭岩、イホテウ海水浴場、セビョルオルムなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿内には共用キッチンがあり、すべての客室でワイファイが使用できます。"
        },
        {
            "question": "龍頭岩までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "龍頭岩まで車で5分です。"
        },
        {
            "question": "イホテウ海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "イホテウ海水浴場まで車で10分です。"
        },
        {
            "question": "セビョルオルムまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "セビョルオルムまで車で27分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時以降、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、宿内で無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用キッチンは午前9時から午後11時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンを使用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "共用キッチンを使用する際には火災に注意し、使用後は整理するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "宿にはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に未成年者が1人で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者の同伴がない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿での紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となりますので、紛失や毀損にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿でのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "宿では指定された場所にゴミを分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿の料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 572
    }
}